[分享]女神話我考第一就畀我中出by軒達臣

唔知我分享係講故台岩唔岩，當我睇完係有種好想同其他人分享既感覺。依本書出自於舊登，相信都有巴絲會有印象，實體書都已經出左4年，相信都好難揾到。順便係度拋磚引玉，有無巴絲當年有買到實體書，好想知有無後記同外傳

紙言連結

ps出完依本書，作者都好似消失左，可能已經揾到佢既幸福

軒達巨 軒撻臣

封塵4年既名出現了

留名 個陣追得好貼 書都買埋 好正

有書

可唔可以講下大約後記同外傳係點？仲有知唔知邊度仲有得買？

same

有書，第一次睇好撚正

好似話露露番左香港，大家見番面一齊番，我係書局到買嘅，不過後記好似係上網睇，個作者有交代番

露露？ 有依個角色咩

露露係八輩子wo ching

最尾唔係男主角去學琴見返女主角咩

仲有無後記，我諗圓都會等佢

屌兩本都有書，撈亂左

作者唔係話寫呢本書係為左送比女友咩（阿圓）。

作者真係方？

其實一路覺得呢個故有少少比人吹大左
後期d 劇情拖得濟
不過呢到講應該會比人屌

當年做書展counter，有同事買咗本書，之後睇完借咗比我睇
仲有個外傳《中出阿圓》不過唔係軒達臣寫

d情節真係好感動人心，當然唔會所有人都岩

好想知睇佢加減左d咩

個故嘅結局係幾殘忍 不過都幾現實
同埋都係open end留個想像空間比大家

仲有咩好睇既校園故事